🔱瓊 姐 有 問 必 答 討 論 區🔱

只準問有關祖祖的問題

先證明自己係真身

點睇 FYI

做乜撚嘢

點睇你個新朵 扯旗山前列瓊

有問必答唔理人

King jer

真絲 or 偽娘 ？

瓊姐3圍係幾多

你諗住賣廣告搵黎養家呀？

收手啦

到現時為止廣告收入有幾多？

( Show Blocked User - 慈雲山鄭列瓊 )

收皮啦你

開埋仆仆仆仆鳩

點都好聽過謝安琪呢三個字

你呢個係唔撚係問題呀屌你老母上天堂

你好 我嘅粉絲

點睇容祖兒話唔識你

咪撚老作好喎